[
    {
        "randomId": 485
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye imodoka y'amaguru abiri",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Ibirenge by'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    }
]